今日成班人衝出黎勸醫護復工，有咩想同呢班柒頭講

敵人怕了，我地更加要堅持落去
琴日HA嚇醫護，今日就一班社協同醫學會出黎勸同事復工，軟硬兼施

無論如何，為香港為醫護生命安全，撐醫護罷工！！

證明做對了，繼續罷！

keep going